[突發] 警犬內訌 【毅進南北朝之OT補水風雲】

【毅進南北朝之OT補水風雲】

話說當年佔中，克警出咗成兩億OT 補水，OT 上限足足有120個鐘，出多7成糧！

相信今次都唔例外，但呢幾日就發夢見到克警wtsapp group 流傳緊一幕《毅進南北朝之OT補水風雲》。

事隔5年，垃圾政府同埋大蛇又搞出咁大壇野，唯命是從又團結嘅克警一心又發一筆橫財，大蛇係6月9號後仲開出張空頭支票，補水無上限，大振軍心！

上面出錢，下面出力，好多克警又食又拎，諗住洩慾之餘仲有錢收，就算聽十個鐘Sing Hallelujah to the Lord 都面不改容，因為份補水真係好和味。

點知場仗都未打完，班大蛇就改口話補水有上限，得120個鐘，多出嚟變返晒做假。克警諗住有假放都好過冇啦，但班「冇人性」嘅「白恤衫」竟然亂咁嚟，逼人放假，搞到班克警嬲嬲狗，仲話要當面屌鳩一哥發洩咁話！

正當眾志成城齊心屌鳩一哥，但點知有刷鞋仔搞克警後面，話要「不計較不比較」，仲話「大家要記得我哋係紀律部隊…唔好只係諗自己丶諗利益，忘記自己身分，賺咗嘅唔提，賺少咗就噪，咁同黑衣人有乜分別？」結果就比同僚話佢博上位，仲話「警察部不嬲都係最唔齊心」。

至於，由克警口中「暴動」所引發出嚟嘅勞資糾紛，相信最啱就係搵返兩方面經驗都豐富嘅工聯會幫手啦！

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

打J post